因為窮同低學歷而擔心無拖拍無婚結跟本係笑話

香港咁多男人窮又無大學學位，咪又有女，一生人做愛的次數仲多過佢地。
只有MK有口材先係王道因為我以前中學的女同學到家陣搵的男朋友都係炒散，仲有幾件奉子成婚。俗語有云，男人越壞女人越愛（真愛）。即使你有錢有地位，同你一齊的女朋友唔係因為真愛同你一齊。

睇你點睇啦 你有番咁上下既 圈子 就唔會番到班mk堆玩 話題 學識 態度 所有野都唔同

咁你都識幾多mk妹喎

尼位巴打道出一樣野
身邊中同有D仲係成日去蒲 冇計劃
但係身邊起大學識朋友 大部份都一早計劃將來/讀緊Master
大幾年個D已經事業有成
睇你去邊到 咪識到咩人

呢個真
本身中學都埋mk堆
大學出去讀書 都叫比心機 搵到份唔錯既工
唔敢話上流社會 但起碼會覺得身邊朋友幾有營養

有時開ig 睇番班mk中同 仲on99咁 有咩大小事都放上去炫耀 都幾好笑

Mk 的愛情

中學班mk搵$仲多過讀u果班

普遍黎講都好多中學mk做傳銷 搵錢多過好多大學白領

利申：政府

擔心無拖拍 明知大把廢男都有女 但都唔積極去溝番件
係介意比唔到個好d既生活對方 驚害左自己心愛既人一世

炒散果d學人亂結婚生仔 一槍害幾個人 都值得仿效
不如鼓勵埋佢地去做倫敦金 呃人錢啦
呢d廢人浄係溝條女番黎 滿足自己性慾 （有認真諗過對方，有諗下將來，有責任心既，就唔會鳩做份炒散）
真係正正經經去叫下雞算啦

你咁講係唔撚負責任姐, 冇錢又唔洗照顧對方, 中出即飛係人都識

係人都識, 無MK仔咁有技巧ＬＯＲ

你打工咁耐有無女仔你覺得有機？小弟都好驚31歲都無女

你就專心讀書，搵份好工

你未來老婆就係學生時代同mk仔日屌夜屌
之後收心養性搵你埋單

我表哥
f3輟學
出黎walk
搞大mk妹肚
上樓
做裝修
30k+

我
gpa 3.6x
12k clerk (pre-mpf)
cre 2 2 pass blt 80
aeto aco ca no offer
single